【年殺50人】不消一分鐘螫殺老鼠 「殺人蜂」襲美威脅公眾及養蜂業

蜜蜂bb

我會看家

我會跳火圈

我會用靈敏的鼻子偵測毒品

我很雞掰

蜜蜂都有靈性

Just an ass hole

希望飛黎香港 制警惡除警姦